大家見到十連post就由鳩佢連啦！

你係咁阻住班傻鳩玩
變相幫佢推post
佢又再由1開始無限loop
洗撚晒版咁

想Lihkg好既就咪再開十連post
再加唔撚理佢地
無人回無癮就唔玩嫁啦

agger

Agger成班on9仔以為好好玩

Pish

唔知admin係人手掉佢地去黑洞定係會有filter

Filter 做alert先至再screen 手動掉

掛

D十連post去哂黑洞台

都唔明玩黎做咩，留番d時間開高汁post好過喇

Admin 徳政